抒發 普通和理非嘅心態

由六月一路抗爭到而家
三個月 累係正常
想有時星期六日 做番港豬係人之常情
但希望你地 都要記得 你玩樂緊 休息緊嘅同時
好多義士可能係被捕緊 or 俾人打緊
希望大家仍然要保持憤怒
好多不公係仍然發生緊
或者你可以暫時出黎 但希望你仍然做網上嘅文宣
呢件事已經係最簡單 最唔辛苦

最後希望大家 十月一日 就算有咩事都放底先(當然死人冧樓另計)
都100000000000% 要出黎 再一次 200萬人
要俾全世界知道我地嘅決心
香港人對不公 係唔可以習慣

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推